公投kit Kat 中間到底有冇一橫

正評 : 有
負評 : 冇
答有既睇下二樓
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.

...

.

有既你地想像中個樣係咪咁呢

如果你地諗既係一樣樣麻煩留下言 唔同既都可以講下

曼德拉效應

有

之前個post好hit個陣覺得有，應該問我我又覺得從來都無

記得個個post啲巴打唔信樓主講既野最後不了了知

屌未訓醒

推

你個名

你錯重點
本身我諗住改 冚家產泥齊種樹 但嗰兩句俾人改左

kate perry定katy perry

Kate
各位巴絲打唔好淨打有冇 方便既禁個正負評方便統計

幾肯定以前有
但唔代表d 咩
可以改左包裝既姐
大家樂個logo 咁多年都變左好多啦

你既以前係幾時
官方話係96年起已經用緊kitkat
而且如果真係變左點會上網係完全搵唔到？
仲有佢唔係個樣變左 係講緊個串法
Kit-kat變kitkat